想問下打仗時有d咩可以做 工都唔洗返就一定

上網都可能冇埋 咁可以點
利申: 未打過仗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳